
#PRACTICA N°5

Docente: **Ing. Jose David Manami Figeroa** 

Auxiliar: **Univ. Sergio Moises Apaza Caballero**

Estudiante:  **Univ. Laura Gisel Quispe Olmedo** 

***Diseño y programacion grafica(SIS-313)***

**Nivel 1**
***superado exitosamente***
![nivel-1](/Practica-05/Imagenes5/level1.jpg)

---

**Nivel 2**
***superado exitosamente***
![nivel-2](/Practica-05/Imagenes5/level2.jpg)

---

**Nivel 3**
***superado exitosamente***
![nivel-3](/Practica-05/Imagenes5/level3.jpg)

---

**Nivel 4**
***superado exitosamente***
![nivel-4](/Practica-05/Imagenes5/level4.jpg)

---

**Nivel 5**
***superado exitosamente***
![nivel-5](/Practica-05/Imagenes5/level5.jpg)

---

**Nivel 23**
***superado exitosamente***
![nivel-23](/Practica-05/Imagenes5/level23.jpg)

---

**Nivel 24**
***superado exitosamente***
![nivel-24](/Practica-05/Imagenes5/level24.jpg)

---

**Nivel 25**
***superado exitosamente***
![nivel-25](/Practica-05/Imagenes5/level25.jpg)

---

**Nivel 26**
***superado exitosamente***
![nivel-26](/Practica-05/Imagenes5/level26.jpg)

---

**Nivel 27**
***superado exitosamente***
![nivel-27](/Practica-05/Imagenes5/level27.jpg)

---

**Nivel 28**
***superado exitosamente***
![nivel-28](/Practica-05/Imagenes5/level28.jpg)

---

**Nivel 29**
***superado exitosamente***
![nivel-29](/Practica-05/Imagenes5/level29.jpg)

---

**Nivel 30**
***superado exitosamente***
![nivel-30](/Practica-05/Imagenes5/level30.jpg)

---

**Nivel 31**
***superado exitosamente***
![nivel-31](/Practica-05/Imagenes5/level31.jpg)

---

**Nivel 32**
***superado exitosamente***
![nivel-32](/Practica-05/Imagenes5/level32.jpg)

